有冇人試過講D野比人試到你既真實諗法

例如我試過比人試到話移唔移民去英國好
當我話想移民去英國,話可以過去做倉
佢就話算啦你,講野一時一樣

佢唔係試到你
佢係憑經驗知道你呢個人講野係一時一樣
姐係你成日都係咁

係啊...其實我比我一個真心朋友咁講,個陣時嘈左交...

想睇下有冇其他人分享下經歷

我就係鍾意試人諗法嗰個
呢個世界冇完美既大話

係既,但我覺得試完人諗法寧願佢同人講
唔好同我講,反正佢都唔係為你好既

咁都嘈交
係你平時講開假話姐
講真話又點你有咩損失

咁係你自己問題喎
你講完又做唔到咪仲冇面

我都好鍾意試人
試中完會好有成功感暗爽但又有啲sad